Title: 株式会社フルイヤー、EZSMSを導入し運営するサービスのユーザ認証を行っています
Date: 2013-04-04 17:43
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, 株式会社フルイヤー, ユーザ認証
Slug: fullyear-ezsms-usecase
Summary: EZSMSでサービス認証を行う株式会社フルイヤー

株式会社フルイヤー、(本社:東京都港区、代表取締役上原嗣則、[http://www.fullyear.co.jp/](http://www.fullyear.co.jp/))は、
この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）運営する[SMS（ショートメッセージ）配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入し運営するサービスのユーザ認証を行っています。

以下は株式会社フルイヤー担当者からのコメントです。

> 弊社提供サービス内にて、第三者の“なりすまし“などの不正利用を防ぐため、ユーザー認証を行えるサービスを検討しておりました。EZSMSは、APIを使用しているので、容易に導入することができ、大変満足しております。

【株式会社フルイヤーについて】

[![Fullyear logo]({filename}/images/client-logos/fullyear-logo.gif)](http://www.fullyear.co.jp/)

住所： 〒107-0062　東京都港区南青山2-23-8 外苑ビル8F
代表： 代表取締役 上原嗣則
設立： 2007年9月
URL ： <http://www.fullyear.co.jp/>

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

